有臉毛問題既入一入來

有冇人同我一樣塊臉好多臉毛 ，有啲重越來越粗，最慘係佢倒生入肉

每次要搞好耐先可以蚊到一條，重要塊臉損曬，又多印好似暗瘡印咁，搞到成日比人推介暗瘡產品

有冇巴打有一勞永逸既方法

絲打有方法都歡迎發表下

倒生真係好撚煩

激光脫毛可唔可以脫臉毛???

最慘係平時唔多覺，要好專心先睇到

已經太遲，生到好長好入

可以

我有時要搵大頭針挑，平時磨多Ｄ砂去角質層

激光脫毛咪得
咩年代
俾得起錢 咩都搞得掂啦
唔通去線面咩
脫毛 五分鐘內搞撚掂
唔洗煩

我皮膚好敏感 之前試過磨完爆左好多粒粒 不過多謝巴打建議

我其實都有上網睇過，不過網上評價都好不一，又怕比人hard sale，所以一直都冇去

我都考慮緊去激光脫

巴打介唔介意講下諗著去邊間
真係好困擾尼個問題，成日怕佢越生越入，搞到塊臉爛曬先蚊到佢

無呀，乜都唔識，但預budget 就1~2k

我就係驚中伏 ，好多話好平好快，又話永久又盛，但睇人feedback又唔係
如果真係1-2k搞掂就好

20beauty
我做呢間 無hardsell
絲 脫面毛 快靚正
唔洗煩
拿拿臨搞啦 如果咁困擾你

打手

如果你對麵粉冇敏感既話，試下洗完臉用麵粉(低筋or 高筋都冇所謂) 溝水整到糊狀然後搽係塊臉度，再在拎廁紙/廚房紙cum 住佢
等乾左之後撕落黎 痛到爆但清得幾乾淨
用熱水洗臉再搽可以順手清埋黑頭粉刺

Laser你預脫8次左右就可以清
唔好脫太平
太平真係呃人

打你個死人頭 有單有據有俾錢
學生價做平
唔通做dermes 貪貴

麻煩你啦絲打 想問下一次就搞掂，定要做幾次？

我嗰啲會倒生先慘，生係表皮下
睇到但蚊唔到

自 上網睇咗啲細節，幾好咁

無可能一次 尤其咁粗
拎加拿大黎做例子 至少七八次
一年內 愈黎愈幼
直到變咗白色幼毛為止